致所有有輕生念頭嘅手足

Forward:

致所有有輕生念頭嘅人:

如果你因為手足嘅死覺得好傷心好絕望, 唔該你停一停, 睇下呢篇文

你想死, 都要諗下死得有冇意義, 你可能覺得, 而家死, 至少可以製造聲音比社會壓力, 但我想講, 你嘅死, 唔會令到柒婆覺得驚, 只會令到愛你嘅人傷心欲絕, 除咗家人朋友, 成班手足都會好心痛, 而你嘅死, 完全改變唔到任何野,

要相信香港人, 要相信我地大家合力, 一定會有轉機, 由依家起, 倒數100日, 每倒數一日, 就會多一點希望,

如果你已經唔驚死, 咁就唔好就咁浪費咗你條命, 寧願豁出去! 同柒婆, 同班狗, 同! 歸! 於! 盡!

共產黨最叻係咩? 就係搞分化! 仲未真正開打就已經用盡方法令到我地內部崩潰!

香港人, 我地已經輸咗, 因為我地唔夠齊心! 我地唔夠 心! 狠! 手! 辣!

我地仲未玩完, 如果呢鋪過後我地真係失敗, 你想死, 絕對冇人阻止你, 仲會唔想你死得孤單, 會同你約埋一齊死，要記住場仗未完，唔准你哋中途離場。

香港人, 記住, 倒數, 心狠, 我言盡於此, 自己諗下